而家都仲唔走做咩野? 快D走啦

人地而家圍堵緊, 想做烈士? 白白送頭?